前線唔該停一停，諗一諗

你今日岀黎既目標係咩？你會有咩行動去達到今日目標？如果你今日目標達成，建議你要走就依家走，唔係唔比你留低，但唔該你地目標達成就好走